其實我仲好掛住你

我嘅生活仲有你嘅影子

控制唔到個腦掛住你

有冇人明白呢種心情

我都好掛住

我都好掛住 好掛住

完架啦
比返少少樽鹽自己

一心邊個朋友先

我都好掛住你

掛住都要放係心

但佢已經唔掛住你
個心已經無左你
剩係想可以永遠擺脫你

對方個心已經無左我同無掛住我 所以逼緊自己唔好再掛住佢

呢個POST 係咪有外星人入侵? 點解我地D地球人 睇唔明既

死八婆

你又知對方冇

你想佢番黎，就決絕點今日就唔理佢，但可以背後準備d一個你以前應承過佢既一件事/物件.

有機會佢主動搵番你，你再拎番出黎.9成會一齊番，變番你做主導權

佢無再搵你，你就知可以收皮

你依家拖拖拉拉無意思，一個唔小心鬧多次交，就會連彎都無得轉 問心， 佢過幾日識左條新仔 ，你忍得住咩？

I know that feel

都唔知係中意同佢d回憶定中意佢個人

我明，但我知佢已經放棄左，掛住都無謂，唔重要了

唔好阻人搵食啦

原來有些幸福不是屬於我的

同你一樣情況

但我點都會等佢返嚟

雖然應該好漫長

同感

出完post個日嘅夜晚我又夢到佢喇

好明白你感受

經過同佢一齊行過嘅路都諗起佢

回憶是美好 而又疼痛

我同佢去過迪士尼 而家同親朋友去都諗番起同佢一齊開心挽嘅一點一滴 但係一切都過去咗

咁唯有係呢段時間做好自己

畀佢發現 你真係有改變囉

唔好講去邊 一句說話 一首歌 一樣食物
都會諗起

屌係呀 佢嘅小習慣我都跟埋

我都係，最近上網或者電視介紹一齊去既地方，我又諗番起佢
就連一齊煲過既劇，我都諗番佢
唔知佢依加點

琴晚夢到佢個陣 仲聞到佢浸味 聽到佢把聲 我已經好耐冇見過佢聽佢把聲聞到佢浸味

如果追唔番就算啦，唔好再諗咁多，搞到自己精神唔好
我都諗住放棄啦，我再冇勇氣搵佢，都唔想再諗太多啦

分開左之後，慢慢變成第二個佢

有啲嘢習慣咗就改唔到 令到生活一直都有佢嘅存在咁

巴打我明
今日行街 都到邊到都係同佢嘅回憶
行過嘅鋪頭 睇過嘅鞋
我行行下係路中心流馬尿
個心真係好痛

特登買佢鍾意既野，食佢鍾意既野，睇佢鍾意既野
搞到好似佢仲喺身邊咁

連搭巴士都會諗起佢 慣性坐番佢習慣坐嘅位

佢中意食個啲我變咗中意食 佢唔中意食個啲我變咗唔中意食

巴打我知道你好痛
我都好痛 分左一日好唔習慣
但係你要改變自己 令自己更好
話唔定有朝一日佢會後悔
甚至你有個更好嘅呢

分咗成年 好努力變得更好 令自己有更好嘅條件 但係始終放唔低佢 每日都會諗起佢

掛住佢，

當初你又比綠帽佢戴？

明
但係已經唔可以返轉頭了

帽乜嘢 冇第三者

只可以默默咁掛住佢

掛到連發夢都見到佢真係好辛苦

聽呢首歌就諗起佢

實有，唔同你講咋嘛！

講得真係好岩
假如見返佢 已經返唔到去當時既大家
但我仍然會好掛住啲回憶 唔捨得放手 結果愈捉愈緊

玻璃好痛但我仍然想捉住佢

好撚中

對唔住。

傻喇 你中意既係回憶姐
開心過就算
人要向前行 我都用呢個心態面對緊
活得自在咪幾好
唔好諗咁多往事喇
要諗往時要後悔既話我相信好多事都更加值得後悔過一段感情

真係明
連睇下人地story講一首歌都會諗起佢
諗起同佢一齊搭巴士聽過個首歌

掛住我托咩，我唔會返黎啦

知道你個心入面無咗我
但我都好想繼續等落去
好掛住你